如果今晚12點前都冇人留言 我叫曬你地做啊爺

睇死連登仔廢

垃圾

都話你地垃圾

垃圾連登仔不願面對

乖孫

巴打你好去驗眼

留言

收皮未

連登仔

連登仔有咩想講

成班垃圾